{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12594&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당진 인피니티"
    },
    "text": "新型マットレス及び最高級羽毛布団と新しい寝具に全面交換されたインフィニティホテルは、唐津新ターミナルから徒歩3分の距離に位置しております。 すべての客室ではNetflixをご覧いただけます。また、グルメ通りと唐津市役所までは5分の距離です。 宿泊客にはしっかりとした朝食を提供しており、ノートパソコンのレンタルも可能です。 連泊をご利用の場合、退室時間である3時から入室時間である6時まで客室を使用する場合、追加料金が発生します。 \nインフィニティホテルは親切なサービスと最善を尽くす姿勢で、すべてのお客様にこれからも最高のサービスを提供していきます。 客室の内部施設としては大型TV、エアコン、キングサイズベッド及び羽毛寝具、ヘアドライヤー、洗面用具、電子レンジなどが提供されます。 客室の利用案内事項としては、一般室、準特室、ツイン、パーティールームの人数および追加費用、人数追加時の男女同室での宿泊不可などが明示されています。 退室は翌日の午後2時まで可能で、退室時間の延長は待室決済で可能です。 \n客室内で発生したお客様の不注意による安全事故はホテルとは関係なく、浴室では滑りに注意する必要があります。 保護者は子供が滑らないように注意しなければならず、幼児を大人なしで客室に放置することはおやめください。 駐車場には40台まで駐車でき、周辺には唐津の主要施設が位置しています。 客室の内部施設としては50インチTV、最高級ベッドと羽毛寝具、ヘアドライヤー、電子レンジなどがあり、フロントおよびその他の施設としては電子レンジが共用で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "インフィニティホテルは唐津新ターミナルから徒歩3分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはグルメ通りと唐津市役所があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊客にはしっかりとした朝食を提供しております。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、退室と入室の時間には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間である3時から入室時間である6時まで客室を使用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "インフィニティホテルは親切なサービスと最善を尽くす姿勢で、すべてのお客様に最高のサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては大型TV、エアコン、キングサイズベッド及び羽毛寝具、ヘアドライヤー、洗面用具、電子レンジなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用案内事項には何が明示されていますか？",
            "answer": "一般室、準特室、ツイン、パーティールームの人数および追加費用、人数追加時の男女同室での宿泊不可などが明示されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は翌日の午後2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間の延長は可能ですか？",
            "answer": "退室時間の延長は待室決済で可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での安全についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "客室内で発生したお客様の不注意による安全事故はホテルとは関係なく、浴室では滑りに注意する必要があります。保護者は子供が滑らないように注意しなければならず、幼児を大人なしで客室に放置することはおやめください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場には40台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設で共用できるものはありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては電子レンジが共用で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 572
    }
}